dse retake 英名4左 best 6 35 救求

好多想讀既科都因為英文冇5入唔到
應該點簡科

推

唔好玩啦⋯

咩大學 8大please

一本道幫到你

點解

hsmc

含大

你中文似喺1喎
英文
求救
嘅
揀

你又岩 但真係5星 可能唔識打字

即係咩

廣州恒大

Appeal 左先囉 雖然成功低

Btw 你想讀邊科 英文要5 又35分

考ielts?

Law 商科

真係得既？

Too late la

City law 好似唔洗英文4

得罪講句
英文5仔都無
點讀law

唔洗英文5先岩